[放負] 遇著西同事, 每隔一排就好想辭職

是咁的, 依家公司福利其實幾好
人工雖然唔係高, 但返五day, 年假多, 環境好

衰就衰在遇著個仆街同事
唔知自己得罪佢d咩, 由第一日返工開始
已經feel到佢對我好有敵意
佢同我差唔多級數
但就成日有意無意串鳩我俾說話我聽, 點我做野
對其他人就笑笑口, 我一同佢講野就一秒變臉
不過當時係新肉豬要靠佢教我
而且經常要合作, 唯有死忍

自己都有檢討過, 有時做野係太被動
但自問所有野都做齊, 準時交貨
以為做落幾個月會冇事, 點知今日又嚟料
真係好難頂

應該係愛上左你先會對你咁
(利申 同事)

差唔多cup數就晒腳啦~
唔係點贏呀~

對付呢種人有兩種方法 一係同佢套交情同佢熟啲佢既攻擊力冇咁強 你仲可以玩開笑咁回擊返去

二係你扮傻 話你蠢你就話「係呀 我真係唔識呀 不如你教我呀/如果係你你會點做？」如果係絲打仲好 嗲啲咁講 佢一定嘔血

如果自己eq唔夠 喺佢面前笑唔出就冷處理 記住工作還工作 你唔使同佢過人世 佢搞你你就同其他同事friend啲 （千祈唔好講佢壞話）幫自己建立一個保護網 畀人知道你和善 做得野 仲要唔講是非

咁有咩事 例如佢真係太過火 你要出聲都有人撐你

宜家貿然爆佢/同佢傾 有可能適得其反 畀老闆同事以為你敏感

個人推薦第二個方法 佢話你你就扮慘扮可愛 佢無癮就會放過你

利申過來人

佢都係女嚟

多謝巴打意見

都盡力同其他同事打好關係
但好老實講佢真係好勁
其實佢都唔係話做咗好耐, 但已經同全部人都frd
好多同事都讚佢話好

自問扮唔到慘扮可愛
但依家有咩事都係笑笑口對住佢
以前兩份工都好幸運遇著好同事
所以面對咁嘅情況真係唔知點做

你靚過佢?

真攻略
巴打一定玩開辦公室政治
識玩一定係咁玩
根本辦公室政治就係大家鬥eq高低同人品
邊個首先沉唔住氣就輸
你平時客氣有禮俾人惡意中傷都唔易有人信

是咁的, 依家公司福利其實幾好
人工雖然唔係高, 但返五day, 年假多, 環境好

衰就衰在遇著個仆街同事
唔知自己得罪佢d咩, 由佢第一日入來開始
已經feel到佢對我好有敵意
我同佢差唔多級數
但就成日串鳩佢都唔做野
唔變臉對佢嚴的唔得
不過當時等人用
而且經常要合作, 唯有死忍

佢自己都有檢討過, 自認有時做野係太被動
話自己所有野都做齊, 準時交貨，其實好多甩漏
以為做落幾個月會冇事, 點知今日又嚟料
真係好難頂

傻la
有時d西女人要西你真係唔駛理由

可以好似樓上巴打咁講試下混熟扮傻

如果都唔得呢，就盡量少d當面來往

西女人都有幾種
希望佢唔係個d無野都鐘意搵位入你個d

自問EQ唔高但都盡忍
只係有時忽然間彈幾句過嚟覺得好困擾

老實講大家都只係出黎做野賺錢
我做D野又唔會煩到佢
話就話要合作但好多都係分頭行事
明明就可以冇交往, 點解偏偏要咁

多謝
可能事實就係咁

咁又未到嘅
平時冇特別野咪又來好去

其實我地好少講野或者來往
但一講到關係工作上嘅野
佢態度就好差
而且成日擺起個上司款咁

咁你咪順下佢意俾佢扮下上司囉
你新人入來咪俾佢攞下彩囉
唔好一入到來就覺得自己同人平起平坐
雖然職位上係但年資都叫高過你
好過佢成日大大聲嫌你乜嫌你物丫
傳到去上司耳邊就肯定蝕底扣哂印象分
而且人地覺得你有攻擊性就起槓架喇

屌你老母留名學野

講真如果係要計到盡佢的確係大我半級
我唔係話要咩平起平坐
係只求大家和和平平打份工啫

巴打同我情況一樣?

留明，全公司都冚家拎

分享下

哩啲人唔好理佢
除左佢 認識下其他新同事

通常哩啲西同事成個部門都知
只不過大家表面同佢扮fd
背後會講佢

我都係
講少少自己意見佢就話我比說話佢聽
成日針住我唔想我出聲咁

你挑戰人權威嘛
仲要驚你篤爆埋佢偷緊雞
梗係唔想你出聲喇

我番pt個度都係
有個超級老屎忽係三十到盡嫁唔出既女人
對後生女態度極差
慘得過個度得我一個新人 全部都係上年紀老屎忽
如果唔係冇錢洗真係唔想忍佢

係咁驚就自己做晒佢呀嘛

好彩嘅係依家同某D同事關係好好
都算係有返少少平衡
不過始終同佢合作最多
有時候彈一兩句過嚟都唔太好受

所以都係上黎呻下

咁霸道
真係上司就話冇辦法
同事jar喎, 公事上講意見都唔得

Lm

老屎忽肯定仲難頂過我果個
好彩係PT, 如果FT日日9粒鐘真係想死
鬼叫你窮

係丫 變臉勁過國技
Pt一星期對佢十幾粒鐘已經極想死
道行未夠做唔出上面巴打所講對住佢懶cute
唯有番親都西口西面

我都有呢d同事啦
無風起浪成日搞人
不過佢開頭以為我好恰走黎搞我
比我串柒左之後而家連公事都唔敢同我講

我都自問扮唔到cute 性格問題
不過西口西面都唔係辦法
佢反而仲jer得你勁

講起扮cute, 睇返上面巴打所講嘅野
真係中晒, 我果個西同事完完全全就係做緊果d野

仆兄
自問道行唔夠唔夠膽串柒佢
何況佢人脈好廣
基本上我串佢實死

你可以檢討下你係咪真係有問題先
好似你個Case 我係你閪同事既角色
佢有日問我 做咩對佢好差
我：我屌你返工時間野又未做好無啦啦走過隔離Gym room做gym 你覺得呢

因為人事關係而走有d唔值得
做返自己 唔好理鳩人地

多謝絲打意見
自己有檢討過, 有時做野真係有甩漏
但工作上都叫盡自己本份
上司俾乜我做乜, 準時交貨
唔會麻煩到佢
所以先唔明點解會受到咁嘅對待

多謝巴打
以前都未試過遇到人事問題
有時都覺得自己好廢

有女人既地方 就會有是非

我都想公司有女同事

我都曾經有好嚴重既人事問題 老闆好睇我 因為我係第一個佢地請既員工 得我對住兩個老闆 幫佢地chur左3 4年 日日自願OT 每日收工同佢地食飯吹水 同兩個老闆好似朋友一樣咁相處
跟住做大左請左3 40人之後我開始負責做管理既角色 人工多左假又多左工時仲短左
跟住開始聽到好多說話 話我係老細隻狗 又話我細路仔一個 點撚解要聽我講野 好多野我都唔敢叫佢地做 但真係忙起上黎叫佢地幫幫手 就會西我話自己都好多野做 唔似我咁得閒 私下亦做好多野想我背鑊

個段時間我晚晚都好頹 訓唔好 誇張到曾經發惡夢班同事想殺我 最後 我辭左職 但我無後悔過

雖然我安慰唔到絲打你啲咩 因為我最尾都係做左垃圾辭職
但我明你既心情 係好難挨 加油

既然係管理層 點解要怕佢地

唉 其實我都知自己職位高過佢地 但其實好難..
特別係見到佢地既嘴臉 我個時既感覺係 呀 原來我係過街老鼠

最理解唔到既係 我同佢地基本上無交流過 因為唔同部門 但點解咁憎我

其實面對是非 男人會比較睇得開d 好快會無左件事

女仔就會放係心度 放左工番到屋企仲諗緊
日積月累 就會好辛苦

其實最緊要自己開心 舒服 其他人 做咩你都阻止唔到

唔多的話都冇乜事嘅
一多女人就慘

I know that feel bro

多謝你
講真公司真係第二頭住家
日日9粒鐘都係咁樣好辛苦

雖然唔應該咁講
但都恭喜巴打你脫苦海
最緊要自己冇後悔

同你一模一樣
以為係自己出POST

好難唔西
第一佢真係好乞人憎
第二我唔係得一份工 平時已經好忙好累 身子又唔好 佢係搞到我連放break既時間都冇 企到暈咁滯
第三佢直接影響到我既工作 搞到我怠慢左d客
我對住佢冇表情已經係極限

之前會為左份工搞到失眠

留名學嘢